姜挑今日唱得最穩 點解鄧呀謙唔抵？

第一次聽live 算正常無炒
反正呢個獎fan base 夠大都可以拎
反而男歌手金銀銅獎個銀係有咩作品？
次序亂咗

正常無炒唔係一個專業歌星應份咩？

冇辦法 依家冇乜歌手唱live 有錄音室七成功力

佢d 歌其實同 學校裡面music book d 歌差唔多
搵個六年級學生出黎唱都咁上下, 無技巧可言
穩定表演就ok (得過且過)

好彩牙謙都有作曲人大奬

我覺得冇理由屌
以前twins都係咁拎
咪一樣唱到屎咁

反而姜b live,我第一次聽
我真係覺得佢唱得幾穩

女金Aga咪一樣炒車

不過今年好硬捧mirror班人 定真係好受歡迎
係咪我脫節咗
Ian 首鯨落點都紅過al 生力軍銅係佢
叱咤樂壇我最喜愛的歌曲大獎 以為dear Jane 或者一人之境

Twins 都叫紅 冇得拗
但開始有心跳仲紅過姜b首歌
姜b而家應該好大壓力 拎咁多大獎

俾d後生上啦
希望佢真係努力 唔好對唔住個獎

利伸 支持牙醫

終於係90后嘅世界

ian唔係今年新人

陳柏宇林二汶成日炒真係差過姜濤今晚

隔離post見到個痴線佬
「只係代表佢死忠多,唔代表民意」

我睇到一頭霧水

原本係
但今晚全場都炒車
一啲樂壇老屎忽都炒晒
反而佢係少數無炒

咁死忠肯揼本投票 都係實力

你如果有睇今晚你唔會咁講

咁CD勤一定攞獎攞足廿年啦

Ian上年出solo 今年無份爭新人獎
同埋佢地受歡迎咗係真
Mirror班仔今年派歌派得多 同埋前排男排女將入咗屋 Edan綜藝又成日見到

我就係有睇，咁即係香港樂壇

難聽講句姜濤先拎個人氣獎又唔係拎男金 又無唔比你投票 林陳兩個基本野都未做好 怪邊個

而家新人好少有資源
Mirror 有個電視台宣傳真係好有效果

你如果有睇哂就知姜濤唱live好過大部分上台啲歌手

正常係嘅
但一去到呢啲場合 炒嘅機率比平時高好多

姜b首歌難度中等 唱功穩都認證佢
反正唔係男金
不過最受歡迎歌就⋯⋯

如果大部分舊人都唱得差過新人，咁就唔好怪香港人唔撐香港樂壇本土歌手啦！依咁多年你地唱咩歌呀？林二汶佢好似造星導師喎！

ok, 咁Ian 上年有冇獎

林家謙同佢班垃圾fans(打手)收皮啦
成撚日開一百幾廿個po吹奏
普通料又成個死毒撚咁
成日扮撚曬懷才不遇
姜濤同姜糖起碼敢愛敢恨
大家都係講道理嘅人
就算畀人話起碼肯虛心接受

作左咁多歌都俾人話懷才不遇普通料，今晚d post真係好好笑

因為佢係偶像派歌手

我都唔明點解香港班歌手唱咁多年都仲可以走音
究竟平時有冇練歌架
如果天生五音不全就更加唔應該做歌手啦

Rubberband

唱錯歌詞叫唔叫冇炒？

香港近廿年最少炒係得送禮同joey

你咁講法成個場應該走左9成

依照姜挑fan base 加其他人
最受歡迎組合應該係mirror Fan base 咁大
Dear Jane 今年 又咁hit

份詞有押韻問題

邊首

學校music book要真假音

香港樂壇真係好難做
一定係喇叭有問題

咁咪搵班小六出嚟撼佢囉
公平呀 撼得到咪邊個紅囉

又唔係實力獎
咁人地多fans有咩辦法？

無
金獎係牙謙，銀係英皇幸福傷風素條醜女，銅係姜濤

今日得牙醫 anson lo 姜濤 欣宜 做到呢樣野

你鍾意佢唔代表所有人鍾意
姜濤就屌得 佢踩下都唔得？

juno都作咗好多歌呀 咁係咪神呀佢

循例屌下 后你老母

利申 姜濤都真係算唔錯

個獎一人一票
又唔係造比佢
事實係佢地而家聲勢浩大

其實公道d講句
今日再唱live係真心慘
呢兩日凍撚到仆街 身體唔舒服或者氣管唔舒服好撚正常
鄧d歌手慘

笑左 林家謙都普通料
虛心接受啦你

eason都應該死咗廿年

算啦 你仲係活緊自己年代 可能大部分人都係
當年twins可能都有人話唔紅唔識
每個年代睇嘅野都唔同 只可以話自己真係老啦

真心
聽得出佢唱功麻麻
無炒但真係唔好聽
Jer勁好多
全晚我覺得最過水準既歌係rb 既漫長

對唔住我全部都無興趣，不過我見你撐得好柒，又無端端拖其他歌手落水踩低人捧你舊姜好on9，所謂姜粉就係咁撚樣

真係好撚痴線
我係林家謙或者dj嘅話應該成張凳飛去個台

邊個位？不過陳永謙不意外

事實係喎 佢有狂熱粉絲唔代表佔民意大多數 講緊嘅係當中一定有啲仆街做票

唔撚係呀 林2汶 差過今晚姜濤真係笑出聲

Jer 真係好正 把聲勁溫柔
尤其一齊努力嗰下

我都唔係姜粉 屌
唔支持你哋說法就話姜粉

屌你成個藍絲口吻咁
老實 我就無踩juno 笑死

收皮啦 腦殘小窄穴豬閪fan girl
姜濤有乜撚嘢才華啊屌你老母 來來去去咪又係成班師奶撐佢

好恐怖
我自問都冇聽姜濤

都覺得有班年輕妹妹捧下自己偶像係好嘅開始

好過睇埋啲咩咩大陸101 咩吳亦x

陳柏宇今日炒姐 林二汶又點會好唔過今晚姜濤

根本班撚樣無腦
姜濤fans無姜濤都會去睇kpop
唔會捧林家謙果d
而家有後生支持香港歌手唔好咩

佢叫最穩咁RubberBand叫咩

好似係嬸嬸多啲

咁可以點 社會係咁現實 佢哋唔睇後生睇咩
你只可以講 每個人喜好唔同
尊重其他人喜好

你屌晒鬼又點

我都唔係投姜濤啦 有咩好屌

都係，林家謙就算幾靚仔，都唔會有妹妹死忠

其實呢
唔係屌薑
而係屌啲fans
用眼睛投票

咁你想啲嬸嬸聽mirror定啲我噏唔出名嘅支那藝人？嬸嬸唔撚係香港樂迷呀依家

我唔知佢係咪因為諗起盧凱彤
唔好好似啲廢老廢中咁咩都屌鳩啲新人啦 人氣獎又唔係男金 莫講80後啦 90後而家都大個 有幾多人真係仲好似以前咁追到咁貼 人地岩岩出道有班最得閒既00後學生支持 多人投票都好正常者

後生靚仔係大哂
好似韓國啲頒奬禮全部都係後生攞哂
老人攞咩成就獎

對唔住，我對歌手呢2個字要求太高
無炒就已經有獎

岩呀,咁陳柏宇今晚既表現可以叫佢收皮翻屋企湊女

好核突囉講真
而家又唔係立法會選舉咁只有一方能夠種票
個個選手嘅fans都可以隨時太空卡/拎其他人電話投

造星3決賽就個個爭住話要拎屋企人電話投/太空卡投
而家投中個你啱心水嘅就講經

正如當年衛蘭唱得再好都唔會搶到twins fans

老實講
姜濤攞我唔gur純粹係因為我鍾意暴龍哥
但係aga攞任何獎我都想嘔
都已經作到啲歌得一個octave+唱到喃嘸咁，都仲可以唱唔live，都仲有咁多人覺得好聽
真心理解不能

因為唔係盲撐一個人唔會講依d on9野，唔清楚一個歌手背景就話人普通料，咩都唔知睇唔到，邊個先係藍絲口吻呀！

我意思係想後生嗰批妹妹支持香港樂壇，但係mirror fans的確係姐姐佔多，中學生都唔知有冇睇viutv 定上網煲韓劇

仲有jay fung Rubberband

佢其他歌唔敢講
今日哩首啲真假音轉換多到

唔太係

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

原來lihkg 咁多姜挑fans

aga好撚過癮 時炒時唔炒咁
係講緊唱第二首歌變咗第二個人

有咩問題？

Juno幾撚時有作歌

jay fung 都炒左少少
rubberband唔知係咪收音問題，音量時大時細，第一句勁大聲，中段無聲

當時都講左五強內跌出rb &小明
必定係姜濤拎

理性討論
利申 不是fan

我一直講緊有班後生上緊嚟 咪俾啲機會人
我無講過佢哋係普通料
咁佢哋係咪又神到唔踩得？
你扭曲晒人哋講嘢 幾時講過謙仔juno普通料
是但啦 反正我無聽姜濤
我寧願用時間屌上大陸倒數嗰班

因為姜濤嘅fan base有你呢啲弱智腦殘未開苞嘅小妹妹 有咩做唔出
你講社會上主流嘅歌幾時輪到你條傻仔偶像？
我夠膽講主流民意都一定對今次嘅頒獎感到詫異

不過公評啲講

姜雖然唱得平穩但佢首歌難度低，所以佢唔炒係意料中事

其他有啲首歌本身難唱咁炒左少少都情有可原（二汶呀，後庭嗰啲）

但有啲本身都係k歌都仲要炒就真係無得原諒，係拎零分

但十大一開始幾個已經炒咗

你今晚有冇睇先 十個有九個炒

好撚難聽硬耳

蒙着眼都叫小六歌?

二汶唱得好喎

首歌咁難唱live都有呢個水準，當然佢平時可以更好

有呀，所以按樓主準則全港最穩嘅cd勤先應該攞

連登仔自己=民意
其他一律係造馬買票

連古天樂都拎到，姜濤拎有幾出奇

真係好想知嬸嬸妹妹比例係點

不過我見造星3決賽都好多妹妹去現場追星集郵，咁應該妹妹比例少極有個譜

小咩妹妹我男人老狗仲要係投比林家謙㗎喎
但都唔好做得咁肉酸啊
我見到都覺得尷尬
主流歌真係笑死我
Dear Jane以前成日比人屌MK歌
而家無獎攞銀河修理員又比人講到好唔值咁
Mirror幾子啲solo歌喺Youtube都見到好高嘅click rate喎

你啲主流民意係邊道嚟?
有冇得睇吓

咁按你準則 邊個先應該攞呢? 古天樂?

總之姜濤就係原罪

rb超晒班

我有睇過

但我覺得佢個訪問主題係回春，所以集中訪問中女fans多，唔係事實的全部

同意 所以陳柏宇莫文蔚關智斌等等等等真係要返去練好啲歌

關智斌又彈起 近排啲人個個都懷舊

古天樂擺明係用嚟make noise，佢攞完又大家開心無屌，皆大歡喜囉！

呢條傻閪手動呼吸唔使理㗎
一早block左

我都冇投姜濤
但係同意佢今日係唱得穩
好過我一開電視聽到關智x果下真係好恐怖
嚇到我老豆食食下飯diu 出聲

Twins出道到而家應該未試過唱live唔走音

咪就係話你地班人永遠雙重標準 輸打贏要羅
其實我投林家謙 但都忍唔住要笑鳩你班人

真心, AGA 今晚真係唱兩首都唱得好難聽.............

真心好笑 幫過林宥嘉 陳奕迅 容祖兒 張敬軒 彭佳慧 方皓玟楊千嬅 GIN LEE JW.....作歌作詞編曲都只係普通料 我都想做個普通料

咁阿謙又唔係無獎
大部份人講只要唔係姜挑拎就得

係00後
90後乜都冇

人地點解唔拎得? 人地完全有做一個星嘅特質
個獎係公開俾人投票 最高票就贏 咁有乜好屌

難道古天樂同年少無知就叫實至名歸?

我係講個現像唔代表我同意，古天樂根本佢歌手資格都有問題，商台要同你班傻仔玩膠咪膠到底，同埋樓主講果個因素根本就唔係佢攞獎主因，簡單d講佢fans多囉吹呀，唔駛幫佢諗咁多原因解釋點解攞獎，就係鬥人多！

我現時自己肯做飯

連登仔：邊撚個新人紅得起我哋就屌邊個

香港樂壇冇新血就真係「樂壇已死」喇
投緊「最喜愛」就話人fans多
駁唔到就屈太空卡
好心啦

係要評姜濤嘅話 佢咬字確係有好大改善空間
但佢都叫跳得又唱得下
今晚個live我都估唔到佢咁穩
後生有樣有潛力 唔值得被支持咩？

姜首歌真係難度低咩 係咁真假音轉換喎

小六都得 咁你得唔得 支持Ching出道撼贏姜濤

姜濤攞我唔gur純粹係因為我鍾意暴龍哥
唔怪得香港樂壇咁霉
乜都要屌一餐先安樂

佢真係穩
不過太激動有啲震過頭

投票輸咗冇得冤
我preference 唔係佢，但佢都算有唱功，可以進步

咁請問一個最受歡迎獎 唔係鬥人多係鬥咩呢?
即係要好似中共咁加個入閘機制你地d人先滿意?

我同意係鬥人多喎，不過同唱得穩唔穩無關係，我一值都係針對依點

阿漿，不過連登仔唔鍾意

其實香港好多人聽，不過呢度冇人討論

我都聽到 好似炒咗

屌我想正評㩒錯左

um
是咁的
本人冇屌
利申都只係為左話你知我冇份屌佢
唔好未睇完就屌左我先好冇

我本身都唔鍾意佢
係好唔鍾意嗰隻
佢喺我心目中個等級同千嬋同等

Dear jane成大半段歌詞冇唱
咁係咪唔值得攞獎

其實今晚係因為冇耳機定係咩原因Jude唱到唱K咁

講到你都上到去唱咁定係你未讀到小6未夠班？

姜濤首歌都叫難度低？
不停高低音轉換都叫低？當日首歌一出，fans大讚錄音好聽但擔心首歌難度高佢唱live會唔穩，結果今日完全無失禮！

比啲時間

鯨落及背伴，咁高質

一完有成績

你諗下，你係花姐會唔會比自己左手同一年打自己右手？

edan冇歌

前面難度係低喎

後面開始有真假音轉未炒囉

我無話佢好差，中規中矩甚至喜出望外

每年嘅叱咤post
出場：又係萬年女金
唱歌：屌好撚屈

宜家啲人不嬲無要求架啦

個撚個都係咁
冇聽jay fung啲歌就去聽左先講啦
人地拎到獎一定係有原因

賽制就係一人一票投出黎 唔想接受都要接受
至於姜fans係咪乖乖一人一票 有冇尊重賽制就後話

一大班人肯不停買太空卡刷票
真金白銀支持本土偶像 夠哂熱血

屌佢哋種票又屌唔落
唯有怨自己冇拎哂姨媽姑姐電話投

好撚矛盾真係

早兩年奧海城見識過 個陣仲唔知呢隊咩黎
見到15-20歲同40-45歲年齡層最多

屌成個廢老咁 係咪你脫撚節咗畀社會淘汰但又唔甘心呀

你真係脫節左 ian係上年新人

真假膠難分

你試下唱先講，難度唔低

Edan 2021 solo 下年新人

其實都唔易唱 咁多真假音轉音位 意為炒硬但又比預期好個下 印象好咗

同埋台風幾好

所以未上到頂

今晚都唔齊人啦其實 有成班一線都冇到

一線好少獎

無炒車但唱得唔好聽

下 炒撚晒wo 你聽乜鳩

有機

睇返片其實都炒炒哋喎

其實好多80 70 後都撐mirror

尋晚上台嗰啲起碼都唱左幾年啦...

走曬音 咪用行動證明左自己未夠掂

真係，出道咁多年都禁樣
唔怪得演唱會開嚟開去都係最紅嗰幾個

好多素人好有料 但冇人想入行
一係剩返班製作人自己作歌比自己唱，
一係公司力捧但唔紅唔黑
幫手最賺錢以前係演唱會同唱片 而家廣告
又點會放時間練歌
唱功又點會進步，

好似中左六合彩頭獎之後要你即刻唱歌咁上下

預咗比人咬不過聽完林家謙啲歌真心唔識欣賞, 零分同隔離嗰啲正好多 依家佢啲fans仲要成堆怨婦咁

唔係好明話冇炒果啲係活係平行時空定標準太低

一早起身見到一大班人盲撐姜濤係咩事
係打手全面進場定女fans太多

因為大家冇咗偶像派概念好耐，突然彈咗個粉絲肯投票嘅新人
加上今年佢真係冇乜作品突出，一嚟攞大奬，姜挑自己都出咗窒左下

阿漿留係香港又比連登仔數死

點會係90後

佢紅館演唱會咪又係爆曬

發表下意見成班打手沖出黎圍屌人